買觀星筆係犯法 咁點解賣觀星筆又無事

有無人可以答我

有用激光筆/將會買激光筆嘅入, 有好野介紹！

我諗左幾個鐘都諗唔通啊

因為你Prove唔到林奠字典無「撤回」此字

聽日就報警拉撚晒d人賣觀星筆

班黑警到底點解會用藏用攻擊性武器
呢個理由拘捕
佢地點諗到

推

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

一齊報案話有人賣攻擊性武器

點解啊

元朗白衣人恐襲後好多野都唔洗問點解
去到今時今日你仲問點解?

問下屋企班廢老

犬視角:

喺示威者身上:
觀星筆=鐳射槍
行山杖=伸縮棍
大麻二酚=大麻
哮喘藥=毒藥
胸部=襲擊武器

喺黑社會身上:
水喉通=水喉通
藤條=藤條
刀=生果刀

喺自己身上:
海綿彈 橡膠子彈 催淚彈=玩具槍

無人叫你買，可以身上袋住四支以上賣，最多叫食環拉你

賣緊軍火？

擺明 恰鳩d學生 唔識法律

啲黑警想做我哋吖嘛

全港大專學院都藏有鐳射槍，拘捕全部校長

阿sir做嘢唔使你教

即係你去買買把刀就可以拉你,因為你有可能會用個把刀攻擊人

諗得好辛苦

痴線 推啊 一語擊破警犬
聽日記者會可以用

有冇法例買賣觀星筆犯法？

我都諗唔明 班狗真係戇鳩

賣個個管有好撚多支

隨街都有軍火賣

廚房老買刀屬於工作需要，殺人犯買刀屬於咩？
地盤老三行買鐵通屬於工作需要，黑社會買鐵通屬於咩？
黎屌鳩我啊，任何屌鳩我d人，老母做雞，老豆賣屎忽，家姐閪生蟲，啊妹閪流膿，啊哥椰菜花，細老冇賓周

警察而家話買就係犯法

哲學問題 開喺學術台啦

鴨記成條街都係軍火商

邊條法 有冇講

學生可以買來觀星，上堂present project，送畀professors做教學工具，做光學實驗

好似你呢d垃圾求其都應付到啦

廚房佬唔可以係殺人佬?
三行唔可以係黑社會?

Ocamp季節
買觀星筆做ocamp物資都有問題？

恭喜你黎屌鳩我啊，因為你屌鳩我，所以你老母做雞，老豆賣屎忽，家姐閪生蟲，啊妹閪流膿，啊哥椰菜花，細老冇賓周

我屋企廚房好多利器
我好驚被人拉

答咗你問題啦岸鳩仔

應機啦傻仔

快d剷平鴨寮街

我可以答你
因為賣果個係作商業用途
但買果個係企圖作攻擊性武器，所以警方合理懷疑

利申我唔係狗